求「意外」死方法

近期開始想了結極度不幸人生，但自殺唔係好方法，同自殺死比屋企人刺激大太多。 所以諗緊有冇方法製造意外死。

但不幸唔係讀science, 唔識玩化學氣體， 衝出去比車車死又害咗渣車個個

到底點先可以合理意外死。

不安

我都想
但真係諗唔到

有時去深水涉個種地方，睇會唔會有招牌壓死。但好難，香港又唔似美國可以比人射死。

漂白水加雙氧水
1：1
（好似係）

打科興

打科興,利申唔建議自殺

唔好做傻事啦 有咩咪講出嚟一齊諗掂佢
係嘅我唔會知道你遇到啲咁唔開心
亦都體會唔到你而家有幾手足無措
但唔需要用自殺嚟解決問題㗎嘛

Btw 呢一兩年大家都成日講殺菌消毒
我試過用錯漂白水溝啲清潔用品搞到唞唔到氣差啲死
大家記得遵守安全使用程序

D社工有好多計仔
你快d去搵佢地幫拖
應該會比到多d答案你

長期病患先易死，可惜以前人生有希望時身體操得幾健康。

見過曬啦，差精神科同CP , 比醫生refer 咗去精神科。 但有鬼用咩，咪食藥吊命。

意外揸車撞鳩個紅官

黨鐵依家裝晒幕門 墜唔到軌

中風 死唔去點算

社工除咗報警做識做咩 成班蛀米蟲

唔好自殺 人只要生存就有好事

再打

太過刻意，唔想比人覺得我自殺。

打疫苗

買左人壽先 對屋企人好啲

我個friend前排見埋精神科，都係話想死
但叫做頂住咗一排
之後比佢捱過咗
依家叫走返出黎，正面返好多
佢以前覺得自己學歷低，樣又差過人，所以佢同我講佢好自卑...佢話自己又矮又係單親，加上份工睇唔到咩前境，之後仲要check到身體有個瘤，所以想自殺

2019年佢捱咗叫做年半左右，依家又比佢捱得過
樓主我相信你都得
不過你既然都試過搵人幫手，都睇得出你真係有心想自己可以行返出黎
我覺得一個人肯會去開口求助其實都幾勇敢
但我覺得你依家只係有d攰啫，比自己休息吓放鬆吓應該會有改善
如果你都仲係覺得自己想死嘅
試吓報一報醫院d 義工做， 見到咁多人努力掙扎求存，到時有個比較
或者你會覺得感覺好好多
再唔得先考慮試吓去搵精神科幫幫手

老實講
去到呢刻你會想講出黎，亦會考慮到愛錫你嘅家人感受，其實我覺得你已經係一個好識為人著想，好有同理心，同好叻好勇敢嘅人黎
樓主先試吓再放鬆d
我相信你只係短暫壓力過大

我個friend都捱得過
我想信你都得

咁多款疫苗逐個打

樓主 睇片笑下先啦 睇完先再算

的確好攰

我都想知，已留名，有辦法話我知，我想舒服咁去

而家先發覺安樂死合法化係德政

科興好快死

的確好攰，而且冇機會休息到。 前有老虎，後係山涯，當日一個錯誤選擇令到可能多年心血白廢，肯定冇second chance, 而且都好難係社會上生存， 除非入青山。 基本上冇得退，前面有獅子老虎，冇得唔打。 慢慢諗下諗下開始睇所有野都係灰色，好後悔當日錯誤選擇。

睇完社工同coun 都只可以叫我恢復以前信心去做，但真係好難，輸咗就gameover , 唔止屋企人失望， 自己都冇曬所有野。 只好交紙睇精神科，大約1年-1年半就知生死。

借盡大耳窿 all in 六合彩

去打聖戰

要死就要死得轟轟烈烈

作為一個男性，一個人頂曬所有嘅嘢
仲要你自己一個食埋嘅果份自責同悔疚
聽到都覺得攰
或者樓主真係盡量暫時退一步諗，放鬆吓自己
比d時間自己唞一唞，緩衝下，先再決定條路點行

老實講，有時d嘢人算不如天算
呢刻睇唔到將來，但未必成世都係咁
因為人嘅命運好難由自己完全掌控
一個人死咗，就咩希望都無
但一日未死，都仲叫有翻身機會
記住活著得狗，比死了的獅子更有指望

際遇嘅嘢，真係好難講
當年美國kfc個呀伯都破曬產咁
佢都試過跌到落低谷
講真，一世人流流長，又有邊個試過無呢d人生低谷位，係咪？
又有邊個好成功嘅人係無面對過失敗？
其實個個都有，只不過佢地唔肯認輸
無錯，佢地係跌倒過，但痛過，佢地又堅毅咁爬翻起身
我相信樓主都得

樓主，捱到過去就係你架啦

更何況香港依家變化咁大
或者到時你同屋企人去埋外國都話唔埋
到時轉吓手
又另一個新生
分分鐘去到做個地產賺返香港人嘅錢都fatfat啦
係咪？
太長遠嘅嘢唔好諗咁多
先放鬆吓，整理下自己，回望返喺今次嘅事入面學到d嘜
下次避免再犯就ok

只要你肯唔放棄，肯堅持
今次嘅人生經驗就會為你下次嘅成功做好舖墊

相信自己
你得架樓主
我睇好你

去緬甸採訪

樓主有需要見下無壞 會害到你咩

有咩事可以講出嚟 唔好諗衰嘢呢度都好多人可以幫你

隔空比個擁抱你吖我地一齊傾計好冇呀？

屌你老母

樓主用難黎形容即係唔係做唔到
怕屋企人失望亦證明你好緊張屋企人
捨得離開佢地嗎？

去讀下 science 咪知
我可以同你一齊學
唔好死啦

睇下喱條笑片吖

認真同樓主講，我同你一齊學一本 chem 書，學完之後你可以決定要唔要繼續死，你要嘅話我都冇辦法

Hi

你覺得攰，可以短暫休息一下
上嚟揾我地傾下，但千奇唔好走咗去
唔好做傻事

不如樓主講下有咩不幸？
係咪去咗外國又搵唔到工覺得讀唔掂？

老土講句，好多野你此刻覺得難
但係唔好放棄，堅持到底實有野睇

我唔知你有咩不幸
講出黎，可能有過來人可以分享下

我識好多不幸的人，但係佢哋依然熱愛生活

唔係要鬥慘，只係希望你知道。你肯講，大家肯聽

我好明白你
自殺死好似好對唔住身邊嘅人
同埋之前自殺俾人救過
只有意外死先係最合理嘅離開方法
每日出街都等緊意外發生係我身上
希望我一唔小心比車撞死
希望我坐緊架車突然炒車
希望突然跌把刀落黎劈死我
希望一個唔小心跌落海浸死
.
如果真係可以成真就好啦

50 50 咁，可能做到都可能做唔到， 原本個樣野辛苦咗5年都10拿9穩，直到最後一步出事，成個人多年信心冇曬。 社工/輔導問我如果好似過去咁自信係咪好易解，或者係。 但係勝利在望時一野打沉咗， 所有野都負面曬，覺得天撚我1次就有第2次。 敵唔過命運。,有時諗揀第2條路會否仲好。

可能呢刻既你好困擾好難受好不安
或者你只係需要多少少時間去做心理準備同學會接受
自信都可以再重新建立
只要你相信自己 希望自己做得到
過多十年望返轉頭 又係一條好漢

科興打兩劑架嘛

推
大家幫幫手

Fall hing

唔好做傻事
有咩大家一齊諗下點拆

好耐冇見

睇古天樂電影《意外》

我都覺得人生冇意義，所以我放棄左做社畜，而家過緊自己舒服嘅節奏。一星期返幾日part time，夠我開支。其餘時間做我真正想做嘅野

咁後生唔會死, 但會面癱

慾仙慾死

有樓就係，窮撚出身，身不由己。

唉我都想死完全對未來冇期望. 已經唔知道生存為咩...
好似每日都係格硬生存咁...

由3月4號開始想向哲學取得對自殺嘅睇法，但我都爬過文，太學術，唔貼地亦都唔貼你
3月5號感嘆社工嘅無能
3月11號想慢性自殺

睇嚟你想走，唔係一時三刻嘅衝動而係積壓左好耐嘅諗法

我都唔想活，我認同人係唔洗長命，夠活夠開心就夠。
但係真係俾我咁岩搵到我自己嘅興趣，我打算做埋佢先

你呢，會唔會除左滑鐵盧以外嘅事，仲有你有興趣嘅事想做？
（利申冇伴侶/ 信仰，亦唔係伴侶、宗教、朋友帶我出嚟。只係我咁岩搵到野搞）

與其找解脫，不如學瀨皮。

欠債，最多咪破產，破產係合法㗎，4年後就一條好漢。

財產只係身外物，環境迫人就放低所有野行開下，試下去台灣從新黎過，當年杜汶澤著完草返黎都大把世界呀，我都試過戶口得50蚊，要朋友過50比我先㩒到出黎。

我人生hard time都有兩次，一次00至01年，一次09年，成世人流流長，高低起跌總有嘅。

明白你而家睇野比較負面，我以前hard time嘅時候都係㗎，到問題開始有解決方法，負面諗法就自然會消失

我好認同你，學乖做乖喺呢個社會係行唔撚通。學校先會咁樣教你
做電子雞E Girl不知賺得幾好

但係破產會唔會屋企層樓都冇埋，樓主好似仲有頭家要顧

明白的，可以借鏡一下林媽媽當時點做：

如果我係林媽媽，我都會試

舉個瀨皮例子：

我以前做bank，識好多97破產客，其實佢地有錢，但計唔掂數，或者對家claim 得好離譜，就索性將d野轉哂比屋企人，自己走去破產，日後食嘅洗嘅屋企比，又贏

破產級，唔係財政破產，係人生破產

有諗過瀨皮法， 精神津貼病綜援過世，但老實講真係去到個步我都唔會扮，而係真超嚴重抑鬱，一定幾年內絕症完結。 但咁兩老唔知點算

大佬你用埋d語意含混嘅詞彙，人生旅程，高低起跌係有，但點定義「人生破產」呀？財務破產就4年埋單，「人生破產」使唔使4年? 係咪可以好似星展廣告咁，黎個「第二人生」?

你呢個case可以攞埋公屋喎，人生贏家啦

同我阿姨一樣，20年冇做過野，輕鬆

有公屋就可以解決經濟問題。財務自由就人生贏家

我阿姨係澳洲讀完degree返黎。

另外識一個人，讀完master，唔鍾意做文職，走左去做抖木佬，裝修。

自己的事，自己點睇最緊要，放下世俗眼光

我阿姨幾十年冇做野，事業角度睇佢好L失敗。但係有佢睇住同照顧阿婆，阿婆走之前出出入入醫院有人陪，起碼阿婆走之前都舒舒服服，人生嘅得與失，未必係呢度三言兩語就概括到